老實講 有無姐姐會鍾意弟弟type嘅男仔

平時份人正正常常 但其實心入面好想比姐姐錫 可以嗲下佢

不過正常識嘅人又唔會比嗰面佢睇

但又成日聽人講無人想湊仔

靚仔就得，樣柒就死撚開

中間樣呢

無嫁啦